[{"question": "https://www.zhihu.com/question/41956302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41956302/answer/146006646", "content": "\n\u4f60\u6700\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u4e00\u7b14\u6536\u5165\u662f\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49732018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49732018/answer/145953077", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e8c\u5341\u5c81\u770b\u4e0a\u7684\u8863\u670d\uff0c\u4e0d\u80af\u82b1\u51e0\u4e2a\u6708\u5de5\u8d44\u4e70\u4e0b\u6765\uff0c\u5230\u4e86\u4e09\u5341\uff0c\u4e0d\u5acc\u8d35\u4e86\uff0c\u5374\u5df2\u7ecf\u4e0d\u9002\u5408\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48608449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48608449/answer/145871986", "content": "\n\u592e\u89c6\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46842994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46842994/answer/143187612", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/145989606", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21700013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21700013/answer/132734863", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u4e0d\u7ed9\u4eba\u6dfb\u9ebb\u70e6\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49295364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49295364/answer/145978902", "content": "\n\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u89c9\u5f97\u6700\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29937429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29937429/answer/103718377", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5f88\u591a\u6a21\u7279\u751a\u81f3\u662f\u4e16\u754c\u8d85\u6a21\u957f\u5f97\u5f88\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55618811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55618811/answer/146036794", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u53e3\u7ea2\u5229\u548c\u5f00\u653e\u4e8c\u80ce\u4e0b\uff0c\u534e\u4e3a\u5f00\u59cb\u6e05\u7406 34 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u804c\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20230755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20230755/answer/145582359", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u56de\u5149\u8fd4\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38711687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38711687/answer/127644952", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u667a\u5546\u7a0e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146158949", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46670507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46670507/answer/146076568", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5065\u6797\u53eb\u677f\u8fea\u58eb\u5c3c\uff0c\u79f0\u300c\u6709\u4e07\u8fbe\u5728\uff0c\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u4e50\u56ed 20 \u5e74\u4e4b\u5185\u76c8\u4e0d\u4e86\u5229\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26061524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26061524/answer/145986658", "content": "\n\u5efa\u56fd\u521d\u671f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u62c6\u5317\u4eac\u57ce\u5899\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34279916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34279916/answer/145808150", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 CPU \u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146163478", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41763190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41763190/answer/146075068", "content": "\n\u4eca\u65e5\u5934\u6761\u662f\u5426\u5b58\u5728\u7a83\u542c\u7528\u6237\u9690\u79c1\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46369483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46369483/answer/145106581", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u7ec8\u4e8e\u610f\u8bc6\u5230\u4e86\u548c\u5bf9\u65b9\u9636\u5c42\uff08\u9636\u7ea7\uff09\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55542382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55542382/answer/145743214", "content": "\n\u5982\u679c\u8981\u4f60\u4eec\u7ed9\u56db\u5927\u540d\u8457\u6362\u4e00\u4e2a\u540d\u5b57\uff0c\u4f60\u4eec\u4f1a\u53d6\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55678974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55678974/answer/145728580", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ddd\u666e\u4e0e\u4e2d\u56fd\u901a\u7535\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55049839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55049839/answer/146129939", "content": "\n\u5f71\u89c6\u884c\u4e1a\u5185\u5bf9\u5c0f\u9c9c\u8089\u7684\u771f\u5b9e\u8bc4\u4ef7\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/145760855", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49295364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49295364/answer/145806785", "content": "\n\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u89c9\u5f97\u6700\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/142557237", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55728488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55728488/answer/146095722", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3d\u6c5f\u8b66\u65b9\u5b98\u5fae\u6697\u6307\u88ab\u6253\u5973\u6e38\u5ba2\u300c\u6d6a\u8361\u300d\uff0c\u5f15\u5173\u6ce8\u540e\u5220\u9664\u81f4\u6b49\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49240753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49240753/answer/144010802", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53636624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53636624/answer/145887617", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u5e94\u8be5\u63a5\u53d7\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19912043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19912043/answer/146110674", "content": "\n\u300c\u65e5\u672c\u4eba\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u4eba\u8fde\u9ed1\u4eba\u90fd\u4e0d\u5982\u300d\uff0c\u8fd9\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u8fd9\u662f\u5168\u6c11\u7684\u89c2\u70b9\u8fd8\u662f\u5c40\u90e8\u4eba\u7684\u610f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48608449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48608449/answer/122950310", "content": "\n\u592e\u89c6\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55306096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55306096/answer/145941288", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u4e0a\u8fc7\u5e74\u6c11\u8c23\u628a\u7096\u732a\u8089\u6539\u6210\u4e86\u7096\u725b\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55306096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55306096/answer/145990659", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u4e0a\u8fc7\u5e74\u6c11\u8c23\u628a\u7096\u732a\u8089\u6539\u6210\u4e86\u7096\u725b\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41470037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41470037/answer/142837535", "content": "\n\u5b66\u533b\u540e\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48608449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48608449/answer/111767446", "content": "\n\u592e\u89c6\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146113632", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146097428", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55622256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55622256/answer/145838495", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8500\u540e\u300a\u77e5\u4e4e \u2022\u300c\u5047\u88c5\u4e07\u80fd\u7ec4\u300d\u6210\u7acb\u5ba3\u8a00\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28728338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28728338/answer/42428944", "content": "\n\u9b54\u6212\u548c\u970d\u6bd4\u7279\u4eba\u91cc\u8fb9\u7684\u77ee\u4eba\uff0c\u6f14\u5458\u90fd\u662f\u6b63\u5e38\u8eab\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u7535\u5f71\u91cc\u770b\u8d77\u6765\u90a3\u4e48\u77ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48608449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48608449/answer/144918158", "content": "\n\u592e\u89c6\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28670668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28670668/answer/146144444", "content": "\n\u53ef\u53e3\u53ef\u4e50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6da8\u4ef7\u5e45\u5ea6\u4e0d\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55318088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55318088/answer/144888748", "content": "\n\u4e16\u754c\u89c2\u7a81\u7136\u95f4\u98a0\u8986\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36246233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36246233/answer/101006459", "content": "\n\u505a\u5ba2\u5b69\u5b50\u4e34\u8d70\u65f6\u5e26\u8d70\u51e0\u53ea\u73a9\u5177\uff0c\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u6297\u62d2\u5e76\u4e00\u76f4\u54ed\uff0c\u8981\u600e\u4e48\u5f00\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55306096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55306096/answer/144225715", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u4e0a\u8fc7\u5e74\u6c11\u8c23\u628a\u7096\u732a\u8089\u6539\u6210\u4e86\u7096\u725b\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49684038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49684038/answer/142492026", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u964d\u4e34\u300b\uff08Arrival\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38153281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38153281/answer/143812895", "content": "\n\u5973\u4eba\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u4e0a\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55380396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55380396/answer/144882900", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u79f0\u4e0e\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u5728\u4e00\u8d77\u4e0d\u662f\u56e0\u4e3a\u5979\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55329637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55329637/answer/144172685", "content": "\n\u5e26\u70df\u9152\u53bb\u70c8\u58eb\u9675\u56ed\u796d\u5960\u5148\u70c8\u662f\u5426\u4e0d\u59a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21425753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21425753/answer/146127513", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8427\u4f55\u3001\u97e9\u4fe1\u3001\u5f20\u826f\u4f1a\u6b7b\u5fc3\u584c\u5730\u7684\u8ddf\u7740\u5218\u90a6\u5e72\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35008265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35008265/answer/140965952", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ec6\u8282\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u5f97\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55319800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55319800/answer/145727336", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u662f\u5173\u4e8e\u5916\u56fd\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146095661", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21809313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21809313/answer/119195797", "content": "\n\u5e74\u6536\u5165 100 \u4e07\u5728\u76ee\u524d\u4e2d\u56fd\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55286768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55286768/answer/145050917", "content": "\n\u76ae\u76ae\u867e\u6211\u4eec\u8d70\u662f\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34279916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34279916/answer/145979393", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 CPU \u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35346300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35346300/answer/62395125", "content": "\n\u4e00\u4e9b\u7279\u6b8a\u6218\u573a\u4e0a\u53ef\u5426\u901a\u8fc7\u80cc\u666f\u97f3\u4e50\u63d0\u5347\u58eb\u5175\u4f5c\u6218\u80fd\u529b\u548c\u914d\u5408\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55622256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55622256/answer/146123613", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8500\u540e\u300a\u77e5\u4e4e \u2022\u300c\u5047\u88c5\u4e07\u80fd\u7ec4\u300d\u6210\u7acb\u5ba3\u8a00\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55113876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55113876/answer/146003165", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u5708\u5185\u6709\u591a\u9ed1\u6697\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49295364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49295364/answer/144224380", "content": "\n\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u89c9\u5f97\u6700\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/145867360", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55460980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55460980/answer/145542262", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u7f8e\u5973\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u906d\u9a82\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55618811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55618811/answer/145992869", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u53e3\u7ea2\u5229\u548c\u5f00\u653e\u4e8c\u80ce\u4e0b\uff0c\u534e\u4e3a\u5f00\u59cb\u6e05\u7406 34 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u804c\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48608449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48608449/answer/123284929", "content": "\n\u592e\u89c6\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55319800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55319800/answer/146088523", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u662f\u5173\u4e8e\u5916\u56fd\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/146090282", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7537\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55319800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55319800/answer/144418000", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u662f\u5173\u4e8e\u5916\u56fd\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26163800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26163800/answer/62273262", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u56fd\u5bb6\u5f3a\u5927\u548c\u6211\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\u300d\u7684\u8bba\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49240753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49240753/answer/145841085", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55460980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55460980/answer/145766445", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u7f8e\u5973\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u906d\u9a82\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55581777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55581777/answer/145717181", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7559\u5b66\u751f\u88ab\u82f1\u56fd\u7537\u53cb\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55483833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55483833/answer/145997690", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u521d\u97f3\u672a\u6765\u4ee3\u8a00\u7ea2\u7c73 Note 4X\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49732018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49732018/answer/146044925", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e8c\u5341\u5c81\u770b\u4e0a\u7684\u8863\u670d\uff0c\u4e0d\u80af\u82b1\u51e0\u4e2a\u6708\u5de5\u8d44\u4e70\u4e0b\u6765\uff0c\u5230\u4e86\u4e09\u5341\uff0c\u4e0d\u5acc\u8d35\u4e86\uff0c\u5374\u5df2\u7ecf\u4e0d\u9002\u5408\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46254689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46254689/answer/145940476", "content": "\n\u4e2d\u56fd 80 \u540e\u6f14\u5458\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u65e5\u540e\u53ef\u80fd\u6210\u4e3a\u8001\u620f\u9aa8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55711909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55711909/answer/146039991", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e00\u5c11\u5e74\u6307\u8ba4\u5c0f\u5077\uff0c\u88ab\u5c0f\u5077\u62c9\u4e0b\u516c\u4ea4\u8f66\u7fa4\u6bb4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49295364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49295364/answer/144195327", "content": "\n\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u89c9\u5f97\u6700\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55711061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55711061/answer/145995298", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u671d\u9c9c\u4e8e2\u670812\u65e5\u53d1\u5c04\u5f39\u9053\u5bfc\u5f39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47772420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47772420/answer/144884292", "content": "\n\u798f\u5c9b\u6838\u7535\u7ad9\u5806\u82af\u878d\u5316\u5230\u5e95\u662f\u591a\u4e48\u4e25\u91cd\u7684\u60c5\u51b5\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38711687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38711687/answer/146149313", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u667a\u5546\u7a0e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55618811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55618811/answer/146119094", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u53e3\u7ea2\u5229\u548c\u5f00\u653e\u4e8c\u80ce\u4e0b\uff0c\u534e\u4e3a\u5f00\u59cb\u6e05\u7406 34 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u804c\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55407481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55407481/answer/144905456", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\u5bf9\u5927\u578b\u72ac\u771f\u7684\u6709\u5f88\u5927\u504f\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48169282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48169282/answer/146076257", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u591a\u6b21\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19912043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19912043/answer/145973774", "content": "\n\u300c\u65e5\u672c\u4eba\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u4eba\u8fde\u9ed1\u4eba\u90fd\u4e0d\u5982\u300d\uff0c\u8fd9\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u8fd9\u662f\u5168\u6c11\u7684\u89c2\u70b9\u8fd8\u662f\u5c40\u90e8\u4eba\u7684\u610f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55725081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55725081/answer/145980519", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u548c\u9876\u7ea7\u6444\u5f71\u5e08\u62cd\u6444\u540c\u4e00\u573a\u666f\u5dee\u8ddd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28484672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28484672/answer/146016274", "content": "\n\u5982\u4f55\u8fa8\u8ba4\u8eab\u8fb9\u7684\u806a\u660e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33457958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33457958/answer/145984736", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u662f\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u521b\u4e1a\u51e0\u5e74\u540e\u5e74\u6536\u5165\u767e\u4e07\u7684\u5927\u795e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/142214695", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21809313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21809313/answer/145781481", "content": "\n\u5e74\u6536\u5165 100 \u4e07\u5728\u76ee\u524d\u4e2d\u56fd\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55341744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55341744/answer/145918338", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5728\u8fdb\u5316\u7684\u8def\u4e0a\uff0c\u7528\u79d1\u6280\u8eb2\u907f\u4e86\u591a\u5c11\u6b21\u300c\u81ea\u7136\u9009\u62e9\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35008265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35008265/answer/140755476", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ec6\u8282\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u5f97\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55168678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55168678/answer/145982114", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u662f\u53ea\u6709\u65e2\u61c2\u4e2d\u6587\u548c\u82f1\u6587\u7684\u4eba\u624d\u80fd\u542c\u7684\u61c2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55542382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55542382/answer/145965935", "content": "\n\u5982\u679c\u8981\u4f60\u4eec\u7ed9\u56db\u5927\u540d\u8457\u6362\u4e00\u4e2a\u540d\u5b57\uff0c\u4f60\u4eec\u4f1a\u53d6\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55594143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55594143/answer/145998693", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6bd5\u4e60\u4e60\u88ab\u7537\u53cb\u6253\u6b7b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55728488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55728488/answer/146000999", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3d\u6c5f\u8b66\u65b9\u5b98\u5fae\u6697\u6307\u88ab\u6253\u5973\u6e38\u5ba2\u300c\u6d6a\u8361\u300d\uff0c\u5f15\u5173\u6ce8\u540e\u5220\u9664\u81f4\u6b49\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23631182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23631182/answer/146105751", "content": "\n\u5e94\u8058\u4e92\u8054\u7f51\u516c\u53f8\u7684\u7b80\u5386\u5e94\u8be5\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55618811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55618811/answer/146038530", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u53e3\u7ea2\u5229\u548c\u5f00\u653e\u4e8c\u80ce\u4e0b\uff0c\u534e\u4e3a\u5f00\u59cb\u6e05\u7406 34 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u804c\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55752725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55752725/answer/146091938", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u4e0a\u4e00\u540d\u7537\u6027\u81ea\u5e72\u4e94\u53d1\u5e16\u63a7\u8bc9\u81ea\u5df1\u88ab\u5f3a\u5236\u7ed3\u624e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55352779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55352779/answer/145331246", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u798f\u5c9b\u6838\u7535\u7ad9\u4e8c\u53f7\u673a\u7ec4\u8fd1\u65e5\u88ab\u53d1\u73b0\u538b\u529b\u5bb9\u5668\u5df2\u88ab\u70e7\u7a7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55504311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55504311/answer/145790972", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u9010\u6e10\u5bf9\u66fe\u7ecf\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\u7684\u4e1c\u897f\u4ea7\u751f\u6000\u7591\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55663312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55663312/answer/145710282", "content": "\n\u5f53\u4f60\u5f00\u8f66\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/145367203", "content": "\n\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25569759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25569759/answer/146182692", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7f8e\u56fd\u4eba\u4e0d\u5348\u7761\u4e0b\u5348\u8fd8\u80fd\u6ee1\u8840\u6ee1\u72b6\u6001\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48169282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48169282/answer/145312402", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u591a\u6b21\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}]